{
  "BloonsTD6 Mod Helper-BloonsTD6 Mod Helper DisplayName": "BloonsTD6 모드 도우미",
  "BloonsTD6 Mod Helper-BloonsTD6 Mod Helper DisplayDescription": "BTD6 모딩을 위한 강력하고 사용하기 쉬운 API입니다. 또한 이 모든 UI가 지금 당장 발생하도록 허용하는 모드도 있습니다. :P",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ShowRoundsetChanger Setting Name": "라운드 세트 체인저 표시",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ShowRoundsetChanger Setting Description": "플레이 중인 모드에 사용할 RoundSet을 재정의할 수 있는 맵 선택 화면의 오른쪽 하단에 UI 표시를 토글합니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-General Category": "일반적인",
  "BloonsTD6 Mod Helper-CleanProfile Setting Name": "프로필 정리",
  "BloonsTD6 Mod Helper-CleanProfile Setting Description": "데이터가 Ninja Kiwi 서버에 동기화되기 전에 프로필에서 수정된 정보를 자동으로 제거합니다. 참고: 이는 Mod Helper를 사용하여 구현된 사용자 정의 콘텐츠와 관련된 매우 구체적인 정보입니다. 이는 해커 풀링이나 모드가 다른 방식으로 귀하의 프로필을 엉망으로 만드는 것을 광범위하게 방지하지는 않습니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-EnableModHelperLocalization Setting Name": "모드 도우미 현지화 활성화",
  "BloonsTD6 Mod Helper-EnableModHelperLocalization Setting Description": "Mod Helper의 텍스트에 대해 영어가 아닌 언어로의 현지화를 활성화 또는 비활성화합니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-HideBrokenMods Setting Name": "손상된 모드 숨기기",
  "BloonsTD6 Mod Helper-HideBrokenMods Setting Description": "너무 오래되어서 거의 확실히 손상된 모드를 모드 브라우저에서 숨깁니다. 이는 현재 ModHelperData &gt;= 34에 'WorksOnVersion' 값이 있는 것을 기반으로 합니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-Mod Browser Settings Category": "모드 브라우저 설정",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ShowUnverifiedModBrowserContent Setting Name": "확인되지 않은 모드 브라우저 콘텐츠 표시",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ShowUnverifiedModBrowserContent Setting Description": "주요 BTD6 모딩 불일치 서버 중 하나를 사용하여 수동으로 확인되지 않은 GitHub 사용자의 콘텐츠 표시를 허용할지 여부를 전환합니다. 확인되지 않은 콘텐츠는 여전히 검토되고 심각한 콘텐츠가 제거되지만, 확인된 콘텐츠보다 위험이 더 큽니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-PopulateOnStartup Setting Name": "시작 시 채우기",
  "BloonsTD6 Mod Helper-PopulateOnStartup Setting Description": "브라우저를 처음 열 때까지 기다리지 않고 게임이 시작될 때 백그라운드에서 GitHub에서 모드 정보 가져오기를 시작할지 여부입니다. 이 기능을 비활성화하면 시작 시간이 최대 1초 더 빨라지지만, 브라우저를 처음 열 때 5~10초 정도 지연됩니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ModsPerPage Setting Name": "페이지당 모드",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ModsPerPage Setting Description": "Mod Browser의 각 페이지에 표시할 모드 수입니다. 양이 적으면 성능이 약간 향상됩니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-RequestTimeout Setting Name": "요청 시간 초과(초)",
  "BloonsTD6 Mod Helper-RequestTimeout Setting Description": "내부 HTTP 클라이언트가 요청에 대한 응답을 기다려야 하는 시간(초)입니다. 이 값을 늘리면 브라우저가 평균적으로 모든 모드를 로드하는 속도가 느려지지만, 인터넷 속도가 느린 경우 유효한 모드를 100% 찾는 일관성이 높아집니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ReUseLocalIcons Setting Name": "로컬 아이콘 재사용",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ReUseLocalIcons Setting Description": "컴퓨터에 이미 설치한 Mod Browser 모드의 아이콘을 다시 다운로드하지 않으려면 true로 설정하세요. 로딩 속도가 빨라지고, 업데이트에서 아이콘이 변경되면 업데이트가 완료될 때까지 표시되지 않는다는 주의 사항이 있습니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-NormalRequestLimit Setting Name": "아이콘 크기 제한(mb)",
  "BloonsTD6 Mod Helper-NormalRequestLimit Setting Description": "Mods 아이콘과 같이 Mod가 아닌 http 요청이 반환할 수 있는 최대 메가바이트 수입니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ModRequestLimitMb Setting Name": "모드 크기 제한(mb)",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ModRequestLimitMb Setting Description": "모드가 다운로드를 시도할 수 있는 최대 메가바이트 수입니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-GitHubUsername Setting Name": "GitHub 사용자 이름",
  "BloonsTD6 Mod Helper-GitHubUsername Setting Description": "모드 브라우저에 로드될 때 모드에 대한 HTTP/GitHub API 오류에 대한 로그 메시지를 보려면 이를 GitHub 사용자 이름으로 설정하세요.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-Mod Making Category": "모드 제작",
  "BloonsTD6 Mod Helper-OpenLocalDirectory Setting Name": "로컬 파일 디렉토리 열기",
  "BloonsTD6 Mod Helper-OpenLocalDirectory Setting Description": "이것은 많은 바닐라 및 모드 서비스가 파일을 덤프하는 데 사용하는 '샌드박스 루트' 디렉터리입니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ExportGameModel Setting Name": "게임 데이터 내보내기",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ExportGameModel Setting Description": "대부분의 게임 데이터를 볼 수 있는 json 파일로 내보냅니다. Ninja Kiwi가 바닐라 콘텐츠를 어떻게 구현했는지 이해하는 데 도움이 됩니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ModSourcesFolder Setting Name": "모드 소스 폴더",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ModSourcesFolder Setting Description": "Mods의 소스 코드를 보관하는 폴더",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ModHelperSourceFolder Setting Name": "모드 도우미 소스 폴더",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ModHelperSourceFolder Setting Description": "Mod Helper 소스 코드의 위치",
  "BloonsTD6 Mod Helper-Debug Category": "디버그",
  "BloonsTD6 Mod Helper-AssetStudioDump Setting Name": "에셋 스튜디오 덤프",
  "BloonsTD6 Mod Helper-AssetStudioDump Setting Description": "Asset Studio가 모든 Sprite 정보를 덤프한 폴더",
  "BloonsTD6 Mod Helper-GenerateVanillaSprites Setting Name": "바닐라 스프라이트 생성",
  "BloonsTD6 Mod Helper-GenerateVanillaSprites Setting Description": "이전 두 설정을 기반으로 VanillaSprites.cs 파일을 생성합니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-GenerateUpgradeTypes Setting Name": "업그레이드 유형 생성",
  "BloonsTD6 Mod Helper-GenerateUpgradeTypes Setting Description": "UpgradeType.cs 파일을 생성합니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ExportSelectedTower Setting Name": "선택한 타워 내보내기",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ExportSelectedTower Setting Description": "게임 중에 선택한 타워에서 사용되는 정확한 TowerModel을 내보냅니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-DoYouWantToDownload": "다운로드하시겠습니까?",
  "BloonsTD6 Mod Helper-AlsoDownloadDeps": "종속성도 다운로드하시겠습니까?",
  "BloonsTD6 Mod Helper-AlsoDownloadDepsBody": "없이는 작동하지 않을 수 있는 종속성이 있습니다. 이것도 다운로드하시겠습니까?",
  "BloonsTD6 Mod Helper-DownloadDepsSuccess": "종속성을 성공적으로 다운로드했습니다! 변경 사항을 적용하려면 다시 시작해야 합니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-DisableModHelperWarning": "Mod Helper를 비활성화하면 이 모드 메뉴가 더 이상 표시되지 않습니다. \nmods 디렉토리 내의 비활성화 폴더에서 해당 .dll 파일을 드래그하여 이 모드/다른 모드를 수동으로 다시 활성화해야 합니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-StillRequiredDependency": "다음 활성화된 모드는 이 모드를 종속성으로 나열하며 이 모드 없이는 작동하지 않을 수 있습니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ChangeRounds": "라운드 변경",
  "BloonsTD6 Mod Helper-RoundChangerAlternate": "번갈아 하는",
  "BloonsTD6 Mod Helper-RoundChangerClassic": "권위 있는",
  "BloonsTD6 Mod Helper-RoundChangerNoChange": "변화 없음",
  "BloonsTD6 Mod Helper-RestartRequired": "다시 시작 필요",
  "BloonsTD6 Mod Helper-Mods": "모드",
  "BloonsTD6 Mod Helper-AllMods": "모두",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ActiveMods": "활동적인",
  "BloonsTD6 Mod Helper-InactiveMods": "비활성",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ModUpdates": "업데이트",
  "BloonsTD6 Mod Helper-NoDescription": "설명이 제공되지 않음",
  "BloonsTD6 Mod Helper-DeleteMod": "모드 삭제",
  "BloonsTD6 Mod Helper-DeleteModWarning": "정말로 이 모드를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-CreateMod": "모드 만들기",
  "BloonsTD6 Mod Helper-CreateModDescription": "생성/업그레이드할 모드의 이름입니다. \n예: 'TitleCaseButWithoutSpaces'",
  "BloonsTD6 Mod Helper-RestartRequiredPopup": "변경 사항을 적용하려면 게임을 다시 시작해야 합니다. 지금 그렇게 하시겠습니까?",
  "BloonsTD6 Mod Helper-AprilFoolsTrophies": "트로피 100개 획득",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ConfirmUpdateAllMods": "모든 모드 업데이트를 확인하시겠습니까?",
  "BloonsTD6 Mod Helper-UpdateAllModsBody": "추가 확인 없이 모든 모드가 최신 버전으로 업데이트됩니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-UpdateAll": "모두 업데이트",
  "BloonsTD6 Mod Helper-BrowseMods": "모드 찾아보기",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ModUpdateSuccess": "모드를 성공적으로 업데이트했습니다. 변경 사항을 적용하려면 다시 시작해야 합니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-DisableAll": "모두 비활성화",
  "BloonsTD6 Mod Helper-EnableAll": "모두 활성화",
  "BloonsTD6 Mod Helper-Version": "버전",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ExportLocalization": "현지화 내보내기",
  "BloonsTD6 Mod Helper-ExportLocalizationBody": "이 모드의 현재 현지화를 내보내시겠습니까? \n이 모드의 텍스트를 귀하의 언어로 변경하기 위해 편집할 수 있는 파일이 생성됩니다.",
  "BloonsTD6 Mod Helper-LocalizationGenerated": "현지화 생성됨",
  "BloonsTD6 Mod Helper-LocalizationGeneratedBody": "생성된 파일을 보시겠습니까?",
  "BloonsTD6 Mod Helper-LocalizationFailed": "현지화를 생성하지 못했습니다. 자세한 내용은 콘솔을 참조하세요."
}
